發覺好多人已經唔記得ashleybb

經典黑絲片

成日用佢打飛機

mr love波台永久榮譽女神黎

po完冴島達合照多咗好多人留意，之後完全唔提冴島達，上位之後，早幾日又話自己比人偷片backup